<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="es" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances.atom"/>
  <title>Dr. Kellyann - Apariciones en medios</title>
  <updated>2025-06-25T10:16:41-04:00</updated>
  <author>
    <name>Dr. Kellyann</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/fiber-maxing-the-viral-wellness-trend-explained</id>
    <published>2025-06-25T10:16:41-04:00</published>
    <updated>2025-06-25T10:19:28-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/fiber-maxing-the-viral-wellness-trend-explained"/>
    <title>The Truth About Fiber Maxing and Gut Health</title>
    <author>
      <name>Adam Seltrecht</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<p>Dr. Kellyann appears on Good Day New York to explain the viral trend of fiber maxing, what it means for your gut health, and how to safely increase your fiber intake.</p><p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/fiber-maxing-the-viral-wellness-trend-explained">Más</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p>Dr. Kellyann Petrucci joined the team at Good Day New York to talk about one of the hottest health trends right now: fiber maxing. She breaks down what it is, why it's gaining attention on social media, and how it can impact your digestion, metabolism, and overall wellness. Plus, she shares practical tips on how to add more fiber to your diet without the discomfort that can come from doing too much too fast. Watch the full segment below:</p>
<div style="padding: 56.25% 0 0 0; position: relative;"><iframe src="https://player.vimeo.com/video/1096264636?badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479" style="position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;" title="WNYW 6-23-25 Dr Kellyann - Fiber 9am"></iframe></div>
<p> </p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/spring-clean-your-body-dr-kellyann-s-simple-tips-from-good-day-new-york</id>
    <published>2025-04-01T12:33:52-04:00</published>
    <updated>2025-04-01T12:41:19-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/spring-clean-your-body-dr-kellyann-s-simple-tips-from-good-day-new-york"/>
    <title>Spring Clean Your Body: Dr. Kellyann’s Simple Tips from Good Day New York</title>
    <author>
      <name>Adam Seltrecht</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<p>Dr. Kellyann Petrucci shares her favorite no-fuss tips for improving digestion, boosting energy, and feeling your best this season—starting with bone broth, healthy fats, and high-fiber foods.</p><p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/spring-clean-your-body-dr-kellyann-s-simple-tips-from-good-day-new-york">Más</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p>Looking to refresh your wellness routine? In this segment from <em data-end="613" data-start="594">Good Day New York</em>, Dr. Kellyann breaks down easy and effective ways to spring clean your diet. From gut-friendly bone broth to the surprising benefits of cottage cheese and ghee. Watch the full segment below!</p>
<div style="padding: 56.25% 0 0 0; position: relative;"><iframe title="WNYW 3-31-25 Dr Kellyann - Spring Clean Your Diet" style="position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;" src="https://player.vimeo.com/video/1071473094?badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479"></iframe></div>
<p> </p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/mood-boosting-foods-dr-kellyanns-picks-from-sherri</id>
    <published>2025-01-15T10:37:54-05:00</published>
    <updated>2025-01-15T10:39:37-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/mood-boosting-foods-dr-kellyanns-picks-from-sherri"/>
    <title>Mood-Boosting Foods: Dr. Kellyann&apos;s Picks from Sherri</title>
    <author>
      <name>Adam Seltrecht</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<p>Dr. Kellyann shares her top mood-boosting food picks, from canned salmon to wild blueberries, on <em>Sherri</em>. Discover how these choices support brain health and overall wellness.</p><p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/mood-boosting-foods-dr-kellyanns-picks-from-sherri">Más</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p>When it comes to feeling your best, what you eat matters. Dr. Kellyann joined <em>Sherri</em> to take viewers on a trip through the grocery aisles, highlighting foods that not only nourish the body but also boost your mood. </p>
<div style="padding: 56.25% 0 0 0; position: relative;"><iframe src="https://player.vimeo.com/video/1047161742?badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479" style="position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;" title="Sherri 1-14-25 Dr Kellyann"></iframe></div>
<h3><br></h3>
<h3>Aisle 1: Canned Goods</h3>
<ul>
<li>
<strong>Canned Salmon</strong>: Packed with omega-3 fatty acids, canned salmon supports brain health and helps keep your mood stable. Plus, it’s portable and easy to use in meals.</li>
<li>
<strong>Canned Beets</strong>: Rich in nitric oxide, canned beets improve blood flow to the brain and reduce inflammation, keeping you sharp and focused.</li>
</ul>
<h3>Aisle 2: Snacks</h3>
<ul>
<li>
<strong>Dark Chocolate (70% or higher)</strong>: This treat is loaded with compounds that trigger endorphins and dopamine, giving you a natural, feel-good boost.</li>
<li>
<strong>Pumpkin Seeds</strong>: High in zinc, these portable snacks fuel vital brain functions and are easy to incorporate into your diet.</li>
</ul>
<h3>Aisle 3: Produce</h3>
<ul>
<li>
<strong>Arugula</strong>: Often overlooked, arugula is packed with B vitamins like folate, which supports neurotransmitters like dopamine and serotonin for better mood regulation.</li>
<li>
<strong>Avocados</strong>: A fiber-rich superfood that stabilizes blood sugar levels and helps maintain a steady, positive mood.</li>
</ul>
<h3>Aisle 4: Drinks</h3>
<ul>
<li>
<strong>Kombucha</strong>: This probiotic-packed drink supports gut health, which plays a crucial role in mental well-being through the gut-brain axis.</li>
<li>
<strong>Green Tea</strong>: Containing L-theanine and GABA, green tea helps you feel calm and focused without making you drowsy.</li>
</ul>
<h3>Aisle 5: Frozen Foods</h3>
<ul>
<li>
<strong>Wild Frozen Blueberries</strong>: These antioxidant-rich berries promote blood flow to the brain and help reduce inflammation. Enjoy them frozen as a snack or add a dollop of whipped cream for a treat.</li>
<li>
<strong>Cashew Ice Cream</strong>: A dairy-free option that’s gentle on the gut and provides healthy fats to nourish your brain.</li>
</ul>
<p>For more tips and recipes, check out <em>Sherri</em>’s website at <a rel="noopener" href="https://SherriShowTV.com"><span>SherriShowTV</span><span>.com</span></a></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/5-simple-ways-to-upgrade-your-wellness-journey-in-2025</id>
    <published>2025-01-07T15:28:32-05:00</published>
    <updated>2025-01-07T15:56:16-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/5-simple-ways-to-upgrade-your-wellness-journey-in-2025"/>
    <title>5 Simple Ways to Upgrade Your Wellness Journey in 2025</title>
    <author>
      <name>Adam Seltrecht</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[On Good Day NY, Dr. Kellyann shared expert tips for upgrading your diet in 2025 with simple habits like bone broth, protein, and fermented foods.<p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/5-simple-ways-to-upgrade-your-wellness-journey-in-2025">Más</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p>2025 <span class="hljs-built_in" data-mce-fragment="1">is</span> here, <span class="hljs-built_in" data-mce-fragment="1">and</span> it’s the perfect time <span class="hljs-keyword" data-mce-fragment="1">to</span> focus <span class="hljs-keyword" data-mce-fragment="1">on</span> your health <span class="hljs-built_in" data-mce-fragment="1">and</span> wellness. Dr. Kellyann recently joined Good Day <span class="hljs-built_in" data-mce-fragment="1">New</span> York <span class="hljs-keyword" data-mce-fragment="1">to</span> share her top tips <span class="hljs-keyword" data-mce-fragment="1">for</span> upgrading your daily diet <span class="hljs-built_in" data-mce-fragment="1">and</span> creating habits that support a better, healthier you.</p>
<div style="padding: 56.25% 0 0 0; position: relative;"><iframe src="https://player.vimeo.com/video/1044783274?badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479" style="position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;" title="WNYW 1-7-25 Dr Kellyann - Diet Upgrades 9am" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture; clipboard-write; encrypted-media"></iframe></div>
<script src="https://player.vimeo.com/api/player.js"></script>
<p> </p>
<h2>5 Simple Tips for Better Health</h2>
<ol>
<li>
<strong>Start Your Day with Protein</strong><br>Eating protein first thing in the morning can help regulate blood sugar, boost metabolism, and keep you energized throughout the day. Pairing protein with fiber, like avocado, makes it even more effective.</li>
<li>
<strong>Add Fermented Foods to Your Diet</strong><br>Gut health is essential to overall wellness. Incorporate foods like sourdough bread, kimchi, sauerkraut, or coconut yogurt, which support digestion and nourish healthy gut bacteria.</li>
<li>
<strong>Sip on Bone Broth Daily</strong><br>Bone broth is a powerhouse for gut health, immunity, and beauty. Packed with collagen, it helps support glowing skin, strong joints, and overall nourishment. Aim for one to two cups a day, whether on its own or as part of your intermittent fasting routine.</li>
<li>
<strong>Don’t Skip Magnesium</strong><br>Magnesium is an MVP mineral for stress relief, better sleep, and improved digestion. Find it in foods like Brazil nuts and cacao nibs, or opt for a high-quality supplement for more targeted benefits.</li>
<li>
<strong>Upgrade Your Beverages</strong><br>For a refreshing anti-inflammatory drink, try a turmeric-ginger-black pepper mocktail with sparkling water. It’s a flavorful way to hydrate while embracing the Dry January mindset. Recipe below!</li>
</ol>
<div style="text-align: left;">
  <img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0818/7575/files/Cover_Image_-_Golden_Glow_Elixir_1_480x480.jpg?v=1736282848" style="float: none; max-width: 300px; height: auto;">
</div>
<p style="text-align: left;"><strong>Golden Glow Elixir Recipe</strong><br><em>Serves: 4<br>Total Time: 10 minutes (10-minute prep time)</em></p>
<p><strong>Ingredients:</strong></p>
<ul>
  <li>1” fresh ginger knob, peeled &amp; minced</li>
  <li>1½ tsp ground turmeric</li>
  <li>Pinch cayenne pepper</li>
  <li>Pinch ground black pepper</li>
  <li>1 tsp Ashwagandha powder</li>
  <li>Juice of 2 limes</li>
  <li>3 tbsp raw Manuka honey</li>
  <li>1 bottle (25 fl. oz) sparkling water</li>
</ul>
<p><strong>Garnish:</strong></p>
<ul>
  <li>Fresh mint leaves</li>
</ul>
<p><strong>Method:</strong></p>
<ol>
  <li>In a small bowl, whisk together all of the ingredients, excluding the raw Manuka honey and sparkling water.</li>
  <li>Once a paste has formed from the spices and lime juice, incorporate the raw Manuka honey, whisking until the honey has been fully dissolved.</li>
  <li>Transfer the mixture to a large pitcher and stir in the sparkling water. Mix well, then pour the drink evenly over ice into four glasses.</li>
  <li>Garnish with mint leaves to finish and enjoy!</li>
</ol>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/trash-try-it-or-twist-it-debunking-tiktok-food-trends</id>
    <published>2024-11-01T14:22:15-04:00</published>
    <updated>2024-11-04T11:06:43-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/trash-try-it-or-twist-it-debunking-tiktok-food-trends"/>
    <title>Trash, Try It or Twist It: Debunking TikTok Wellness Trends</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[Debunking TikTok food trends: On Good Day NY, I joined Rosanna Scotto and Curt Menefee to explore what works, what's hype, and how to make health trends work for lasting results.<p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/trash-try-it-or-twist-it-debunking-tiktok-food-trends">Más</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p><span data-mce-fragment="1">During this segment, I joined Rosanna Scotto and Curt Menefee on Good Day New York, to break down some of the latest TikTok health and nutrition trends. With so much information (and misinformation!) circulating, it’s essential to understand what really works and what could be harmful. We explored viral trends that claim to boost energy, improve digestion, and improve the look of your skin.</span></p>
<p><span>I had the chance to test these trends, sharing insights on how to “Trash It,” “Try It,” or “Twist It” for healthier results. Knowing what’s rooted in real benefits and what’s just hype can help us make choices that support lasting health.</span></p>
<div style="padding: 56.25% 0 0 0; position: relative;"><iframe title="Dr Kellyann - TikTok Trends" style="position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;" src="https://player.vimeo.com/video/1025497607?h=f392cd920b&amp;badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture; clipboard-write" frameborder="0"></iframe></div>
<script src="https://player.vimeo.com/api/player.js"></script>
<p> </p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/healthy-pasta-alternatives-for-your-next-grocery-run</id>
    <published>2023-08-03T10:46:19-04:00</published>
    <updated>2023-08-03T10:46:51-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/healthy-pasta-alternatives-for-your-next-grocery-run"/>
    <title>Healthy Pasta Alternatives for Your Next Grocery Run</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<span data-mce-fragment="1">From my latest Good Day LA appearance, I bring you a guide through the pasta aisle. Don't get lost in the choices - whole grain, veggie-infused, or protein-packed. Learn how to make your next pasta meal delicious and nutritious.</span><p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/healthy-pasta-alternatives-for-your-next-grocery-run">Más</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p><span>Pasta - it's a staple of many diets and a comfort food loved by people worldwide. In recent years, however, navigating the pasta aisle has become increasingly complicated. With a plethora of choices from regular to whole grain, veggie-infused to protein-packed, it can be daunting to discern which is the healthiest option. In my recent segment on 'Good Day LA,' I share my expertise on the different types of pasta and their nutritional value in the video below.</span></p>
<p> </p>
<div style="padding: 56.25% 0 0 0; position: relative;"><iframe title="KTTV 7-28-23 Dr Kellyann 10am" style="position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;" src="https://player.vimeo.com/video/850923767?h=559e75f00c&amp;badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture" frameborder="0"></iframe></div>
<script src="https://player.vimeo.com/api/player.js"></script>
<p> </p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/unraveling-the-truth-behind-water-trends-with-good-day-la</id>
    <published>2023-05-25T11:00:50-04:00</published>
    <updated>2023-06-16T10:52:37-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/unraveling-the-truth-behind-water-trends-with-good-day-la"/>
    <title>Unraveling the Truth Behind Water Trends on Good Day LA</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<span>Dive into the world of water trends and TikTok's 'water tok' with Dr. Kellyann's expert insights, highlighting the pros and cons of hydration alternatives. Discover the best ways to quench your thirst while maintaining optimal health.</span><p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/unraveling-the-truth-behind-water-trends-with-good-day-la">Más</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p><span>Water - it’s the essence of life and arguably the most vital resource for our health. Yet in recent years, we've seen an influx of alternative water products that claim to be more exciting, tastier, or healthier. From flavored waters to artificial sweeteners, there are a plethora of options that might leave us questioning the goodness of plain old water. In her recent appearance on "Good Day LA," Dr. Kellyann Petrucci helped to clear up the confusion.</span></p>
<p> </p>
<div style="padding: 56.25% 0 0 0; position: relative;"><iframe src="https://player.vimeo.com/video/836917366?badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture" allowfullscreen="" style="position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;" title="kttv_5-24-23_dr_kellyann_-_water_trends_10am (1080p)"></iframe></div>
<script src="https://player.vimeo.com/api/player.js"></script>
<p> </p>
<script src="https://player.vimeo.com/api/player.js"></script>
<p> </p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-shares-the-foods-that-are-always-in-her-grocery-cart</id>
    <published>2023-05-18T18:19:48-04:00</published>
    <updated>2023-06-16T10:56:26-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-shares-the-foods-that-are-always-in-her-grocery-cart"/>
    <title>Dr. Kellyann Shares the Foods That Are Always in Her Grocery Cart on The Rachael Ray Show</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<span>In this video from The Rachael Ray Show I share must-have grocery items, offering insights into the health benefits from these foods. Tune in for practical tips on enhancing your diet with these nutrient-dense essentials.</span><p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-shares-the-foods-that-are-always-in-her-grocery-cart">Más</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p><span>Join me in this video featured on The Rachael Ray Show as I walk you through my indispensable grocery items and the health advantages they provide. I unfold my daily dietary essentials, including eggs, avocados, avocado oil, jicama, and lemons, and illuminate their nutritional strengths, from high-quality proteins and heart-healthy fats to energy-boosting carbs and immune fortifying properties. Regardless of whether you're an experienced nutrition enthusiast or just starting on your wellness journey, this video imparts valuable insights into enriching your diet with these nutrient-rich foods.</span></p>
<p> </p>
<div style="padding: 56.25% 0 0 0; position: relative;"><iframe src="https://player.vimeo.com/video/836917498?badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture" allowfullscreen="" style="position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;" title="rachael_ray_5-17-23_dr_kellyann (1080p)"></iframe></div>
<script src="https://player.vimeo.com/api/player.js"></script>
<p> </p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-talks-why-gut-health-matters-on-the-view</id>
    <published>2023-03-28T15:11:29-04:00</published>
    <updated>2023-04-28T11:42:31-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-talks-why-gut-health-matters-on-the-view"/>
    <title>Dr. Kellyann Talks Why Gut Health Matters on The View</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<span>Dr. Kellyann Petrucci joins “The View” co-host Sara Haines to discuss why so many are on the search for answers when it comes to gut health and how a healthy gut can benefit your mental health.</span><p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-talks-why-gut-health-matters-on-the-view">Más</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p><span>Join me on The View as I discuss the vital importance of gut health and its connection to various aspects of our overall well-being. In this video, I share my expertise on key indicators of a healthy gut and provide practical tips on how to improve gut health through diet and lifestyle choices. Watch this engaging episode and learn how to take control of your gut health for a happier, healthier life.</span></p>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/6KCVs7ueNEY?controls=0" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" allowfullscreen=""></iframe></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-talks-coffee-with-lemon-on-good-day-la</id>
    <published>2022-09-16T19:41:59-04:00</published>
    <updated>2022-09-16T20:20:13-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-talks-coffee-with-lemon-on-good-day-la"/>
    <title>Dr. Kellyann Talks Coffee with Lemon on Good Day LA</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[The coffee with lemon trend has been gaining popularity all over social media. I went on Good Day LA to talk about why lemons are the talk of the town and what I think about adding them to coffee.<p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-talks-coffee-with-lemon-on-good-day-la">Más</a></p>]]>
    </summary>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyanns-top-tips-for-nutrition-on-the-talk</id>
    <published>2022-07-15T15:30:42-04:00</published>
    <updated>2022-09-16T20:20:41-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyanns-top-tips-for-nutrition-on-the-talk"/>
    <title>Los mejores consejos del Dr. Kellyann para la nutrición en la charla</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<div class="c-virtual_list__item" role="listitem" id="1657915014.109059" data-qa="virtual-list-item" tabindex="-1">
<div role="presentation" class="c-message_kit__background p-message_pane_message__message c-message_kit__message" data-qa="message_container" data-qa-unprocessed="false" data-qa-placeholder="false">
<div role="document" aria-roledescription="message" class="c-message_kit__hover" data-qa-hover="true">
<div class="c-message_kit__actions c-message_kit__actions--default">
<div class="c-message_kit__gutter">
<div role="presentation" class="c-message_kit__gutter__right" data-qa="message_content">
<div class="c-message_kit__blocks c-message_kit__blocks--rich_text">
<div class="c-message__message_blocks c-message__message_blocks--rich_text" data-qa="message-text">
<div class="p-block_kit_renderer" data-qa="block-kit-renderer">
<div class="p-block_kit_renderer__block_wrapper p-block_kit_renderer__block_wrapper--first">
<div class="p-rich_text_block" dir="auto">
<div class="p-rich_text_section">Summertime can be brutal when it comes to hydration. I sat down with the crew at<span> </span><em>The Talk</em><span> </span>and explained plenty of ways you can incorporate foods that are high in water content.</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div><p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyanns-top-tips-for-nutrition-on-the-talk">Más</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<meta charset="utf-8"><meta charset="utf-8">
<div class="c-virtual_list__item" role="listitem" id="1657915014.109059" data-qa="virtual-list-item" tabindex="-1">
<div role="presentation" class="c-message_kit__background p-message_pane_message__message c-message_kit__message" data-qa="message_container" data-qa-unprocessed="false" data-qa-placeholder="false">
<div role="document" aria-roledescription="message" class="c-message_kit__hover" data-qa-hover="true">
<div class="c-message_kit__actions c-message_kit__actions--default">
<div class="c-message_kit__gutter">
<div role="presentation" class="c-message_kit__gutter__right" data-qa="message_content">
<div class="c-message_kit__blocks c-message_kit__blocks--rich_text">
<div class="c-message__message_blocks c-message__message_blocks--rich_text" data-qa="message-text">
<div class="p-block_kit_renderer" data-qa="block-kit-renderer">
<div class="p-block_kit_renderer__block_wrapper p-block_kit_renderer__block_wrapper--first">
<div class="p-rich_text_block" dir="auto">
<div class="p-rich_text_section">El verano puede ser brutal cuando se trata de hidratación.</div>
<div class="p-rich_text_section"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="c-virtual_list__item c-virtual_list__item--initial-activeitem" role="listitem" id="1657915026.961819" data-qa="virtual-list-item" tabindex="0">
<div role="presentation" class="c-message_kit__background c-message_kit__background--hovered p-message_pane_message__message c-message_kit__message" data-qa="message_container" data-qa-unprocessed="false" data-qa-placeholder="false">
<div role="document" aria-roledescription="message" class="c-message_kit__hover c-message_kit__hover--hovered" data-qa-hover="true">
<div class="c-message_kit__actions c-message_kit__actions--above">
<div class="c-message_kit__gutter">
<div role="presentation" class="c-message_kit__gutter__left">
<div class="p-message_pane_message__compact_timestamp p-message_pane_message__compact_timestamp--light p-message_pane_message__compact_timestamp--adjacent"></div>
</div>
<div role="presentation" class="c-message_kit__gutter__right" data-qa="message_content">
<div class="c-message_kit__blocks c-message_kit__blocks--rich_text">
<div class="c-message__message_blocks c-message__message_blocks--rich_text" data-qa="message-text">
<div class="p-block_kit_renderer" data-qa="block-kit-renderer">
<div class="p-block_kit_renderer__block_wrapper p-block_kit_renderer__block_wrapper--first">
<div class="p-rich_text_block" dir="auto">
<div class="p-rich_text_section">Me senté con la tripulación en <em>La conversación</em> y explicó muchas maneras de incorporar alimentos que tienen un alto contenido de agua. ¡Cuando "comes tu agua" puedes reponer tu cuerpo mientras avanzan! ¡También hablamos de proteínas, piel e incluso metabolismo!</div>
<div class="p-rich_text_section"></div>
<div class="p-rich_text_section"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<p><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/ddV73jVht7k" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyanns-top-hydrating-meals-with-gma3</id>
    <published>2022-07-11T14:11:46-04:00</published>
    <updated>2022-09-16T20:17:06-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyanns-top-hydrating-meals-with-gma3"/>
    <title>Las mejores comidas hidratantes del Dr. Kellyann con GMA3</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[As a naturopathic doctor, I’ve heard every reason in the book why someone might not be able to get in their recommended ounces of water each day.<p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyanns-top-hydrating-meals-with-gma3">Más</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p><iframe src="https://player.vimeo.com/video/728212254?h=a1ef33ed43&amp;color=731D20&amp;title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0" width="640" height="360" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></p>
<p><a href="https://vimeo.com/728212254">Las mejores comidas hidratantes del Dr. Kellyann con GMA3</a>  <a href="https://vimeo.com/drkellyann">Kellyann Petrucci</a>  <a href="https://vimeo.com">Vimeo</a>.</p>
<p> </p>
<p>Como médico naturista, he escuchado todas las razones en el libro por qué alguien podría no poder entrar en sus onzas de agua recomendadas cada día.</p>
<p>Lo entiendo. Gulping Gulping tras vaso de agua corriente puede envejecer rápidamente. ¡La gran noticia es que hay varios alimentos que pueden ayudar a llegar a su ingesta diaria!</p>
<p><span>Echa un vistazo a mi segmento en GMA3 para ver mis comidas hidratantes favoritas.</span></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyanns-top-longevity-ingredients-on-the-good-dish</id>
    <published>2022-05-25T17:18:51-04:00</published>
    <updated>2022-05-25T17:28:09-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyanns-top-longevity-ingredients-on-the-good-dish"/>
    <title>Los principales alimentos que aumentan la longevidad del Dr. Kellyann en el buen plato</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p><span>La Dra. Kellyann habló con las mujeres en el buen plato para discutir sus 5 mejores alimentos recomendados para mejorar la longevidad. Sintonice para aprender lo que necesita agregar a su dieta para la salud a largo plazo.</span></p>
<h2><span style="text-decoration: underline;">Parte 1:</span></h2>
<p><span><iframe src="https://player.vimeo.com/video/713765201?h=71da645e9d&amp;badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479" width="1920" height="1080" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture" allowfullscreen="" title="The Good Dish 5-23-22 Dr Kellyann - Longevity Ingredients p1.mp4"></iframe><br></span></p>
<script src="https://player.vimeo.com/api/player.js"></script>
<meta charset="utf-8">
<h2><span style="text-decoration: underline;">Parte 2:</span></h2>
<p> <iframe src="https://player.vimeo.com/video/713767334?h=eca6710610&amp;badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479" width="1920" height="1080" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture" allowfullscreen="" title="The Good Dish 5-23-22 Dr Kellyann - Longevity Ingredients p2"></iframe></p>
<meta charset="utf-8">
<p> </p>
<p><span>Tu cuerpo es una máquina compleja. Los sistemas elaborados han evolucionado para permitirle hacer energía, crecer, combatir infecciones y reproducirse entre muchas otras cosas. Impulsar su cuerpo para una salud óptima es muy importante.</span></p>
<p>¿Buscas aprender más sobre mis comidas favoritas para vivir una vida más saludable? Visita mi blog: <a href="https://drkellyann.com/blogs/news/antioxidants-to-the-rescue" title="Antioxidante al rescate">Antioxidantes al rescate</a></p>
<p> </p>
<p><a href="https://drkellyann.com/collections/bone-broth?utm_source=blog&amp;utm_medium=organic_blog&amp;utm_campaign=organic&amp;utm_content=longevity_good_dish_tv" title="Caldo de huesos del Dr. Kellyann"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0818/7575/files/Blog_Banners_Grass_Fed_Bone_Broth_f667b21f-0069-4e64-9428-7dba7255fc2c_600x600.png?v=1648740727" alt="Caldo de huesos del Dr. Kellyann"></a></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/all-about-bone-broth-on-the-good-dish</id>
    <published>2022-02-03T14:06:07-05:00</published>
    <updated>2022-02-03T15:40:59-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/all-about-bone-broth-on-the-good-dish"/>
    <title>Todo sobre el caldo de huesos en el buen plato</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<meta charset="utf-8">
<p><span>El caldo de huesos es una opción natural, efectiva y saludable para reponer y reparar su cuerpo y mente desde el interior.</span></p>
<meta charset="utf-8">
<p><span>Cuando llena su cuerpo con un caldo óseo rico en gelatina, reabastece su sistema con necesidades saludables, como: proteína limpia, fibra, aminoácidos, vitaminas y nutrientes, antioxidantes y colágeno.</span></p>
<p>Hablé con la tripulación en Good Dish TV y expliqué estos beneficios en su total. <a href="https://drkellyann.com/blogs/recipes/chicken-bone-broth" title="Caldo de huesos de pollo casero">Receta de caldo de huesos</a> y receta de sopa de pollo de búfalo.</p>
<h3><span>Todo sobre el caldo de huesos</span></h3>
<div style="padding: 0 0 0 0; position: relative;"><iframe src="https://player.vimeo.com/video/672881493?h=cd14fb20d6&amp;badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture" allowfullscreen="" style="position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;" title="The Good Dish 1-26-22 Dr Kellyann - Bone Broth p1"></iframe></div>
<script src="https://player.vimeo.com/api/player.js"></script>
<p> </p>
<p> </p>
<h3> La receta perfecta de caldo de huesos de invierno</h3>
<div style="padding: 0 0 0 0; position: relative;"><iframe src="https://player.vimeo.com/video/672884189?h=20396dbf1b&amp;badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture" allowfullscreen="" style="position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;" title="The Good Dish 1-26-22 Dr Kellyann - Bone Broth p2"></iframe></div>
<p>
<script src="https://player.vimeo.com/api/player.js"></script>
</p>
<p> </p>
<h4>Sopa de pollo Buffalo:</h4>
<meta charset="utf-8">
<p><span><strong>Deberes:</strong> 10 minutos • <strong>Hora de cocinar:</strong> 20 minutos • <strong>Rendir:</strong> 4 porciones</span><br><strong>Ingredientes:</strong><br>● 4 tazas de <a href="https://drkellyann.com/collections/bone-broth?utm_source=blog&amp;utm_medium=organic_recipe&amp;utm_campaign=organic&amp;utm_content=organic%20" title="Caldo de huesos del Dr. Kellyann">Caldo de huesos de pollo del Dr. Kellyann</a><br>● 2 tazas de pollo cocido, rallado<br>● 4 oz de queso crema<br>● 3 cucharadas de ghee<br>● 1/3 taza de salsa picante roja de Frank<br>● ½ taza de leche de coco con grasa completa, enlatada<br>● Sal y pimienta al gusto<br>● ¼ de taza de apio, picado (opcional)<br>● cilantro para guarnición</p>
<p><strong>Direcciones:</strong></p>
<meta charset="utf-8">
<p><span>Combine el queso crema, el ghee, la salsa picante, el caldo de pollo y la leche de coco en una licuadora y puré hasta que quede suave.</span><span>Transfiera a una cacerola pequeña y cocine hasta que esté caliente, sin hervir. Justo antes de servir, agregue el pollo rallado, el apio y</span><span>queso azul si usa. Pruebe y sazone con sal y pimienta como se desee. Decorar con cilantro.</span></p>
<p><em>Nota: Si está en uno de los planes del Dr. Kellyann, omita el queso crema y el queso Bleu.</em></p>
<p><a href="https://drkellyann.com/collections/bone-broth?utm_source=blog&amp;utm_medium=organic_recipe&amp;utm_campaign=organic&amp;utm_content=organic%20" title="Caldo de huesos del Dr. Kellyann"><em><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0818/7575/files/Blog_Banners_Bone_Broth_liquid_and_powder_1024x1024.png?v=1636993594" alt="Caldo de huesos del Dr. Kellyann"></em></a></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyanns-easy-foods-swaps-with-good-morning-america</id>
    <published>2022-01-13T15:37:42-05:00</published>
    <updated>2022-02-03T14:23:21-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyanns-easy-foods-swaps-with-good-morning-america"/>
    <title>Los intercambios de comida fácil del Dr. Kellyann con Good Morning America</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p>Asumir una resolución de Año Nuevo para perder peso puede parecer desalentador. La idea de renunciar a sus comidas favoritas podría desanimarlo incluso de comenzar. Sin embargo, el Dr. Kellyann habla sobre 3 placeres culpables que satisfarán sus antojos mientras le permitirán seguir encaminado con ese objetivo de año nuevo.</p>
<p>¡Mira el segmento en Good Morning America a continuación!</p>
<div style="padding: 56.25% 0 0 0; position: relative;"><iframe src="https://player.vimeo.com/video/665244578?h=30902451b8&amp;badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=58479" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture" allowfullscreen="" style="position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;" title="Dr. Kellyann on Good Morning America: Easy Food Swaps"></iframe></div>
<script src="https://player.vimeo.com/api/player.js"></script>
<p> </p>
<p>¿Quieres probar mi sopa de cebolla francesa de la que me entusiasmé en el segmento? <a href="https://drkellyann.com/blogs/recipes/french-onion-bone-broth-soup" title="Sopa de caldo de huesos de cebolla francesa">¡Compruébalo aquí!</a> </p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/lifestyle-for-longevity-with-tom-bilyeus-health-theory</id>
    <published>2021-07-22T11:13:15-04:00</published>
    <updated>2021-07-22T11:13:15-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/lifestyle-for-longevity-with-tom-bilyeus-health-theory"/>
    <title>Estilo de vida para la longevidad con la teoría de la salud de Tom Bilyeu</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<meta charset="UTF-8">
<p><span>El Dr. Kellyann se sentó con la teoría de la salud de Tom Billeau de Tom Bilyeau para discutir las opciones de dieta y estilo de vida para mejorar la longevidad, la pérdida de peso y la reducción del estrés. </span></p>
<p><span>También profundizó en el tema candente de la salud intestinal, compartió su historia personal de superar el agotamiento y reveló su bala mágica para llegar exactamente a donde quieres ir en la vida.</span></p>
<p><span>Observe a continuación toda la primicia.</span></p>
<p><span><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/l9QO0JlnU8w" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe> </span></p>
<p> </p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/good-day-la-foods-for-better-sleep</id>
    <published>2021-03-19T13:49:43-04:00</published>
    <updated>2021-04-27T13:14:40-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/good-day-la-foods-for-better-sleep"/>
    <title>Alimentos para mejorar el sueño con el buen día en Los Ángeles</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p>Una buena noche de sueño es algo que millones de nosotros no tenemos ahora. De hecho, según los Centros para el Control y la Prevención de Enfermedades, un tercio de nosotros duerme menos de siete horas cada noche.<br><br>Eso es una mala noticia, porque la privación del sueño puede conducir a "niebla cerebral" y depresión. También nos hace empacar en libras del vientre, y aumenta nuestro riesgo de tener un ataque al corazón.<br><br>Me senté con el equipo de Good Day LA para discutir los alimentos que puedes comer para dormir más noches de descanso. Aquí hay 5 nutrientes de ket que pueden mejorar su sueño:</p>
<ul>
<li class="li1">
<b>Gaba.</b> ¿Sabes cómo tu mente se pone como un hámster en una rueda justo antes de acostarte? Bueno, GABA , que es corto para ÁCIDO GAMMA-AMINOBUTÍRICO - actúa como un interruptor de "apagado" para su cerebro sobre-ocupado. Te ayuda a relajarte, reduce el estrés e incluso alivia el dolor, para que pueda calmarte suavemente para que duermas. Usted puede aumentar los propios niveles de GABA de su cuerpo comiendo alimentos como <b>frutos secos, alimentos fermentados, camarones, té, tomates y cacao</b>.</li>
<li class="li1">
<b>Magnesio.</b> Esto se une con GABA, porque el magnesio aumenta su actividad gaba. También relaja los músculos y ayuda a regular tus ritmos circadianos, que son esos "relojes" internos que te dicen cuándo es el momento de dormir. Para obtener un montón de magnesio en su dieta, coma alimentos ricos en magnesio, como <b>chocolate negro, nueces, aguacates y semillas de calabaza</b>.</li>
<li class="li1">
<b>Glicina.</b> Este aminoácido es una potencia cuando se trata de ayudarle a dormir. Aumenta los niveles de serotonina, lo que fomenta un sueño más profundo y reparador, e incluso reduce un poco la temperatura corporal para ayudarte a dormirte más rápido. La mejor manera de obtener una gran dosis de este aminoácido es <b>beber CALDO DE HUESO todos los días</b>. Las líneas principales de caldo óseo glicinan a las células, y también le da una dosis extra de ese magnesio relajante como una bonificación.</li>
<li class="li1">
<b>Melatonina.</b> Todos hemos oído hablar de esta hormona, que nuestro cuerpo produce cuando está oscuro con el fin de hacernos dormir. Bueno, puede que no lo sepas, ¡pero también puedes conseguir melatonina de la comida! Usted puede aumentar sus niveles de melatonina comiendo alimentos como <b>nueces, huevos, bayas de goji y pescado</b>. </li>
<li class="li1">
<b>VITAMINA D. </b>La vitamina D es otro nutriente que ayuda a regular nuestros relojes internos, para que nuestros cuerpos sepan cuándo es el momento de dormir. La investigación muestra que las personas que son bajas en vitamina D duermen menos y tienen una peor calidad de sueño. Para obtener suficiente de este nutriente, asegúrese de comer alimentos ricos en vitamina D como <b>yemas de huevo y pescado graso</b>.</li>
</ul>
<p><iframe src="https://player.vimeo.com/video/524453557" width="640" height="360" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/foods-that-fight-depression-on-good-day-la</id>
    <published>2021-02-25T16:15:51-05:00</published>
    <updated>2021-02-25T16:16:06-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/foods-that-fight-depression-on-good-day-la"/>
    <title>Alimentos que luchan contra la depresión con el buen día LA.</title>
    <author>
      <name>Kendall Christopher</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p>La gente piensa que la depresión simplemente significa tener el "blues", pero eso es solo la punta del iceberg. También puede sentirse cansado, enojado, desesperado o ansioso, y tener "niebla cerebral" y dolores físicos y dolores. Los problemas de sueño y el peneado o el exceso de personas también son grandes banderas rojas. Luego, está lo que llamo "patearte", a pesar de la culpa o los sentimientos de la inutilidad. Todos estos son síntomas que pueden apuntar a la depresión.<br><br>La comida puede desempeñar un papel poderoso en la lucha contra la depresión. Estos son mis alimentos favoritos para combatir la depresión:</p>
<ul>
<li>Huevos</li>
<li>Avena</li>
<li>Arándanos</li>
<li>Pescado grasoso</li>
<li>Verduras de colores</li>
<li>Verduras probióticas</li>
<li>Carne roja</li>
<li>Chocolate negro</li>
<li>Cúrcuma</li>
<li>Caldo de hueso</li>
<li>Nueces</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">La depresión es una epidemia y está golpeando mucho a millones de estadounidenses. Aprende a combatirlo a través de sus opciones de alimentos.</span></p>
<p><iframe src="https://player.vimeo.com/video/516839863" width="640" height="360" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen; picture-in-picture" allowfullscreen=""></iframe></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/getting-back-on-track-with-fox-detroit</id>
    <published>2021-01-11T14:03:58-05:00</published>
    <updated>2021-01-11T14:04:00-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/getting-back-on-track-with-fox-detroit"/>
    <title>Volviendo a la pista con Fox Detroit</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<meta charset="utf-8">
<p><span>¿Cómo van las resoluciones de su Año Nuevo? ¿Te has caído del vagón? ¡Estoy aqui para ayudar! Echa un vistazo al video a continuación para escuchar algunos consejos simples para volver a la pista después de la temporada de vacaciones.</span></p>
<p><iframe src="https://player.vimeo.com/video/499306400" width="640" height="360" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen=""></iframe></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-talks-about-fighting-holiday-food-cravings</id>
    <published>2020-12-23T14:43:04-05:00</published>
    <updated>2020-12-23T14:43:04-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-talks-about-fighting-holiday-food-cravings"/>
    <title>El Dr. Kellyann habla sobre la lucha contra los antojos de comida navideña</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[Mira el video a continuación para escuchar acerca de algunos consejos simples para pasar las vacaciones sin ceder en cada antojo y estar en la parte superior de su juego mental. <iframe src="https://player.vimeo.com/video/494196590" width="640" height="360" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen></iframe>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/how-to-fight-holiday-cravings-with-good-day-la</id>
    <published>2020-12-16T13:00:10-05:00</published>
    <updated>2020-12-16T13:03:03-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/how-to-fight-holiday-cravings-with-good-day-la"/>
    <title>Cómo luchar contra los antojos de vacaciones con buen día LA</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<meta charset="utf-8">
<p>¡Con las vacaciones que se acercan, las golosinas y los golosinas están en todas partes! Aprendiendo cómo frenar sus ahorros es crucial. Esto no significa que no pueda tener ninguna golosina, pero averiguar qué funciona para usted es una excelente manera de tener éxito en esta temporada de vacaciones.</p>
<p><iframe src="https://player.vimeo.com/video/491727982" width="640" height="360" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen=""></iframe></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-talks-bone-broth-with-fox-detroit</id>
    <published>2020-12-10T10:30:00-05:00</published>
    <updated>2020-12-22T10:22:58-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/dr-kellyann-talks-bone-broth-with-fox-detroit"/>
    <title>Kellyann habla de caldo óseo con Fox Detroit</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p>No es sólo caldo. Tampoco es sopa. Es caldo de hueso. Si usted está bebiendo uno de los alimentos medicinales más antiguos y poderosos del mundo. Kellyann hablar sobre los beneficios de beber caldo óseo.</p>
<p><iframe src="https://player.vimeo.com/video/493481187" width="640" height="360" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen=""></iframe></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/boosting-your-immune-system-with-fox-detroit</id>
    <published>2020-11-24T15:30:46-05:00</published>
    <updated>2020-11-24T15:31:01-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/boosting-your-immune-system-with-fox-detroit"/>
    <title>Construye tu sistema inmunológico con Fox Detroit</title>
    <author>
      <name>Kendall Christopher</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<meta charset="utf-8">
<p><span>¿Se pregunta qué necesita comer para mejorar su sistema inmunológico? Aprende mis 7 mejores consejos y excursiones de aumento inmunológico. Más que nunca, es tan importante tener un sistema inmunológico saludable. Entra en la temporada de vacaciones con una armadura fuerte.</span></p>
<p><span><iframe src="https://player.vimeo.com/video/483225016?color=731D20&amp;title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0" width="640" height="360" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen=""></iframe> </span></p>
<br>
<p> </p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/could-the-sirtfood-diet-work-for-you-like-it-did-for-adele</id>
    <published>2020-11-23T20:11:08-05:00</published>
    <updated>2023-02-17T17:48:54-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/could-the-sirtfood-diet-work-for-you-like-it-did-for-adele"/>
    <title>¿Podría funcionar la Dieta Sirtfood para ti como lo hizo para Adele?</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p><iframe src="https://player.vimeo.com/video/482791972" width="640" height="360" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen=""></iframe></p>
<p>La mayor parte del mundo no sabía lo que eran los sirtfoods hasta que Adele publicó fotos de su transformación. Al parecer, Adele cambió su dieta para incluir más sirtfoods, alimentos que contienen polifenoles, que son antioxidantes que se encuentran en frutas, verduras, cereales e incluso bebidas como el vino.</p>
<p>Los expertos creen que los sirtfoods pueden activar sirtuinas, proteínas que regulan la forma en que nuestro cuerpo procesa la grasa y el azúcar. Hay alrededor de 20 sirtfoods que se sugiere a la gente comer incluyendo rúcula, ajo, col rizada, fresas, nueces, trigo sarraceno, té verde, apio de perejil, manzana verde, jengibre, limón y matcha para hacer jugo verde, otro componente de este régimen.</p>
<p>Me gusta pensar en la Dieta Sirtfood es como una dieta mediterránea, pero con restricción calórica. En la Dieta Sirtfood, durante los primeros días, usted está limitado a 1.000 calorías. Comes muchos alimentos saludables, pero en cantidades más pequeñas. Cuando se trata de proteínas, puedes tener carne roja, aves de corral, huevos y pescado cuando tengas tus comidas Sirtfood.</p>
<p>Echa un vistazo al vídeo anterior para ver los resultados de nuestro propio Desafío Sirtfood de 14 días.</p>
<p><em><strong>Siempre me encanta traerte las últimas noticias e investigaciones,</strong></em></p>
<div style="text-align: start;"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0818/7575/files/Copy_of_New-Signature.Black_240x240.png?v=1576100650" alt="" style="float: none;"></div>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/7-immune-system-boosters-to-keep-you-healthy-this-holiday-season</id>
    <published>2020-11-15T12:21:51-05:00</published>
    <updated>2020-11-23T10:57:56-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/7-immune-system-boosters-to-keep-you-healthy-this-holiday-season"/>
    <title>7 refuerzos del sistema inmunológico para mantenerte saludable esta temporada</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<meta charset="utf-8"><span>Lo último que quieres en este momento es un sistema inmunológico fuera de Whack. Entonces, a medida que nos dirigimos a las vacaciones, ahora es el momento de pasar a estos siete potentes refuerzos inmunitarios.</span><p><a class="read-more" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/7-immune-system-boosters-to-keep-you-healthy-this-holiday-season">Más</a></p>]]>
    </summary>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p><strong>Espero que haya atrapado mi segmento en el buen día!</strong></p>
<p>Si te lo perdiste, asegúrate de revisar mi resumen a continuación.</p>
<p> </p>
<p><span style="font-weight: 400;">Nos hemos estado alojando en casa durante meses, y lo admitamos: hemos estado llenando nuestras caras con comida chatarra. Hey, es 2020. ¡Lo entiendo!</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Pero aquí está el trato. Todo lo que la basura no solo pone límites adicionales en nuestras cinturas, sino que también debilita nuestros sistemas inmunológicos. Y créeme: lo último que quieres en este momento es un sistema inmunológico fuera de Whack. Así que a medida que nos dirigimos a las vacaciones, ahora es el momento de pasar a algunos refuerzos inmunes potentes.</span></p>
<br>
<p><b>Lo primero en tu lista es el zinc. ¿Porqué es eso?</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">El zinc es absolutamente </span><span style="font-weight: 400;">crucial</span><span style="font-weight: 400;"> Para luchar contra los virus, porque inhibe su capacidad para multiplicarse. Las mujeres en particular tienden a ser deficientes en zinc, especialmente si son veganas o vegetarianas. No desea exagerar el zinc, pero asegúrese de obtener una dosis diaria, de 8 a 10 miligramos al día.</span></p>
<br>
<p><b>¿Hay algún otro suplemento que recomiende?</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Si. Toma la vitamina D, porque incluso si tienes suficiente sol, probablemente eres deficiente. Comience con 600 UI por día, pero haga que su médico revise sus niveles y vea si necesita más. Y asegúrese de que está tomando vitamina D3, que es la forma más potente.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">La vitamina C también es crucial, ya que ayuda a su cuerpo a hacer los glóbulos blancos que luchan contra los gérmenes. Tome 2000 miligramos al día, y si se enferma, tome aún más, tanto como pueda tolerar sin obtener diarrea.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Y no voy a ninguna parte sin una biocidina antimicrobiana a base de hierbas. Los virus estacionan en su garganta y su nariz, y esto puede matarlos antes de que puedan causar problemas.</span></p>
<br>
<p><b>Tu próximo consejo es para los cocineros en nuestra audiencia. ¿Qué es?</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">¡Spice a cada comida! Las hierbas y las especias tienen increíbles propiedades inmunitarias. En particular, alcanza la cúrcuma, el jengibre y el ajo. Y aquí hay un consejo importante: cuando usas ajo, pátalo y deje que se siente por unos minutos antes de usarlo. Esto activa sus cualidades similares a los antibióticos, por lo que es aún más efectivo.</span></p>
<br>
<p><b>¿Qué otros alimentos pueden mejorar nuestra función inmune?</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Uno de los mejores es el caldo de hueso. Está cargado de glicina, lo que ayuda a regular su sistema inmunológico para que lucha contra las infecciones sin salir de los rieles y dañar sus propias células.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Además, come cítricos, me encanta beber un vaso de agua de limón a primera hora de todas las mañanas. Y cargue en bayas, brócoli, pimientos rojos, espinacas y alimentos probióticos.</span></p>
<br>
<p><b>El siguiente refuerzo inmune en su lista no es un alimento o una vitamina. ¿Qué es?</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Es simple: salir afuera. Tienes que conseguir un poco de sol todos los días. Primero, aumentará sus niveles de vitamina D, y sabemos que es crucial para combatir los gérmenes. En segundo lugar, vas a borrar tus pulmones para que puedan funcionar mejor. Y tercero, la investigación muestra que cuando estás al aire libre, estás respirando en Phytoncides</span><span style="font-weight: 400;">. Estos son productos químicos en el aire que las plantas se dan, y tienen poderosas cualidades antibacterianas.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Así que incluso si es nipty afuera, pasee por un paseo o haga un trabajo de jardinería. Es una medicina poderosa.</span></p>
<br>
<p><b>Tu próximo consejo es meditar. ¿Cómo puede hacer que nuestros sistemas inmunológicos funcionen mejor?</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">La meditación en realidad aumenta su producción de anticuerpos contra la enfermedad. También reduce su estrés, y sabemos que el estrés debilita su capacidad para combatir los gérmenes.</span></p>
<br>
<p><b>Aquí está su próximo consejo: cambie el azúcar para Stevia o Monk Fruit. ¿Porqué es eso?</b></p>
<p><span style="font-weight: 400;">El azúcar es una mala noticia porque deprime su función inmune en un 40% hasta cinco horas. Y los edulcorantes artificiales no son mejores, porque se meten con tus microbios intestinales, y el 80% de tu sistema inmunológico está en tu intestino. Stevia y Monk Fruit son muchas, muchas mejores opciones, porque en realidad son buenas para ti.</span></p>
<p> </p>
<p><span style="font-weight: 400;">Mira el segmento aquí:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><iframe src="https://player.vimeo.com/video/480029670" width="640" height="360" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen=""></iframe></span></p>
<p> </p>
<p><em><strong> ¡Mantente fuerte y sé saludable!</strong></em></p>
<meta charset="utf-8">
<div style="text-align: start;"><img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0818/7575/files/Copy_of_New-Signature.Black_240x240.png?v=1576100650" alt="" style="float: none;"></div>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/virtual-doctors-night-out</id>
    <published>2020-04-08T14:24:00-04:00</published>
    <updated>2020-05-15T15:46:05-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/virtual-doctors-night-out"/>
    <title>Noche de médicos virtuales</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p>Reuní a algunos de mis amigos en la comunidad médica que conozco, amo y confío para ayudar a responder a sus preguntas sobre aumentar su inmunidad y manejar el estrés durante esta pandemia mundial de COVID-19.</p>
<p><a href="https://drkellyann.com/pages/event-recordings" title="Virtual Doctors Night Out con el Dr. Kellyann">Echa un vistazo a todos los episodios aquí.</a></p>
<meta charset="utf-8">
<h2></h2>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/fighting-covid-19-with-fox-2-detroit</id>
    <published>2020-03-27T10:14:00-04:00</published>
    <updated>2020-03-27T10:14:07-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/fighting-covid-19-with-fox-2-detroit"/>
    <title>Luchando COVID-19 con Fox 2 Detroit</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p><iframe src="https://player.vimeo.com/video/401344611" width="640" height="360" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen=""></iframe></p>
<p>El Dr. Kellyann habla sobre qué alimentos comer y qué acciones tomar para combatir el COVID-19. Ella habla sobre cómo disminuir el moco en su cuerpo, los alimentos para comer que aumentan la inmunidad, y la importancia de beber líquidos calientes. ¡Echa un vistazo al video para obtener más información!</p>
<p><strong>Manténgase positivo y manténgase saludable,</strong></p>
<p><img src="//cdn.shopify.com/s/files/1/0818/7575/files/Copy_of_New-Signature.Black_medium.png?v=1576100650" alt=""></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/boosting-your-immune-system-with-good-day-la</id>
    <published>2020-03-12T15:24:00-04:00</published>
    <updated>2020-03-27T13:26:15-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/boosting-your-immune-system-with-good-day-la"/>
    <title>Impulsando tu sistema inmunológico con el buen día LA</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<meta charset="utf-8">
<p><strong>Dr. Kellyann en el buen día LA!</strong><span> </span></p>
<p><span>Mire mientras me siento con el equipo del buen día de La Equipo y habla de soluciones simples para impulsar su sistema inmunológico, así como los alimentos que debe evitar si desea mantener su sistema inmunológico en forma superior.</span></p>
<p><span><iframe src="https://player.vimeo.com/video/397267146" width="640" height="480" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen=""></iframe></span></p>
<p> </p>
<p>Suplementos para aumentar su sistema inmunológico:</p>
<p><span><iframe src="https://player.vimeo.com/video/397270094" width="640" height="480" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen=""></iframe></span></p>
<p> </p>
<p><span>Respondiendo a tus preguntas de Coronavirus:</span></p>
<p><span><iframe src="https://player.vimeo.com/video/397267756" width="640" height="480" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen=""></iframe></span></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/e-news-daily-pop-ultimate-way-to-debloat</id>
    <published>2020-01-16T11:14:00-05:00</published>
    <updated>2020-07-30T18:25:04-04:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/e-news-daily-pop-ultimate-way-to-debloat"/>
    <title>¡E! Noticia La Nación: Ultimate Way to Debloat</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<meta charset="utf-8">
<p><strong>Kellyann en E! Noticias Daily Pop</strong><span> </span></p>
<p>¿Necesita un estabilizador de energía? Esto es. Pasar de una cosa a otra sin escuchar y prestar atención a nuestros cuerpos finalmente resultará en un accidente y quemadura. Si te atropellan, te sientes hinchado, y no como tú, entonces esta limpieza y restablecimiento es para ti. Con mi suave limpieza de cinco días, llenarás tu cuerpo con los beneficios curativos del caldo óseo rico en colágeno. El caldo óseo proporciona al cuerpo los nutrientes calmantes necesarios para reparar y sanar ese intestino sobrecargado de trabajo, así como las células y órganos dañados.<iframe src="https://player.vimeo.com/video/384779644" width="640" height="360" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen=""></iframe></p>
<meta charset="utf-8">
<p> <em><strong>¡Sigue pensando en grande y viviendo AUDAZ!</strong></em></p>
<p><em><img src="//cdn.shopify.com/s/files/1/0818/7575/files/Copy_of_New-Signature.Black_medium.png?v=1576100650" alt=""></em></p>
<p><em><img src="//cdn.shopify.com/s/files/1/0818/7575/files/Cleanse_and_Reset_Book_Banner_-_Reset_Refresh_Restore-01_large.jpg?v=1576182873" alt=""></em></p>]]>
    </content>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/cleansing-during-the-holidays-with-fox-2-detroit</id>
    <published>2019-12-13T16:00:00-05:00</published>
    <updated>2020-02-03T12:57:25-05:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://drkellyann.com/es/blogs/media-appearances/cleansing-during-the-holidays-with-fox-2-detroit"/>
    <title>Limpieza durante las vacaciones con Fox 2 Detroit.</title>
    <author>
      <name>Kellyann Petrucci</name>
    </author>
    <content type="html">
      <![CDATA[<p>El Dr. Kellyann habla sobre la limpieza durante las vacaciones con Fox 2 Detroit. Mira el video a continuación.</p>
<p><iframe src="https://player.vimeo.com/video/389057408" width="640" height="480" frameborder="0" allow="autoplay; fullscreen" allowfullscreen=""></iframe></p>]]>
    </content>
  </entry>
</feed>
